讀大學=有女有事業

好似幾多人係咁
不過這些機會...
利申 三大、雙失、無女

乜鳩呀
唔好老屈喎
除左hku係岩

Push

點解身邊d人咁幸運

前排你唔係話有女咩？散左？

利申：我係前排特登多謝你貼果張感情熱度表既巴打

hi 竟然喺度見到你 記唔記得我
以前隔離台見過的人好多過左嚟。

咩表黎？想睇下

無啦 得兩個禮拜
想有個穩穩定定呀

記得 終極痴線佬

試過 但唔代表唔再拍拖

關鍵字“感情熱度量測表” “為何會拿好人卡”

Btw A2

你諗多左

對眼睇到架喎

唔關大學事 有錢有樣就ok

有d無咩樣

係撚

你呢排點